反對警察自傷殘殺，警棍自毆！

仆街黑警又造新聞

請文宣組製圖，自毆抹黑示威者

自毆鐵證

黑警又做假傷 嚟屈抗爭者

傷勢比曾健超輕咁多，又要自毆又驚痛，專業小小得嗎

文宣組出動啦

推

會唔會係便衣, 無證企係人群中間, 咪比警棍打囉

專業D啦黑警

推到文宣組見到

大sir: 9527，搵啲受咗傷嘅夥計影相交差
9527: Sorry sir! 一個都冇受傷喎
大sir: 屌你老母俾支警棍你，自己搞掂佢
9527:

屌

文宣組 出招

無人推嘅？